其實獨派暗啞底做野既人都知民族黨真係無做野

唔洗係度扮神秘，呢個黨係廢既

得班唔知頭唔知路既鍵戰先會落疊

如果擺街站都叫做左野
咁熱狗都做唔少啦

呢班撚樣民族黨成日以為自己高高在上
到D組織搵佢地幫手果陣都係一律唔幫
日日淨係識講乜野執政意志
佢地就有執政意志啦
等人地同佢地革命完之後先出黎執死雞果隻執政意志丫嘛

只係大家唔敢承認民族黨只係一班淨係識擺街站唔識行動既垃圾
因為獨派已經無人浮上水面

問心啦,搞D濕鳩演講係人都知冇用
係有心搞既就搞地下野
但至少3-4個地下組織想搵佢地幫下手
結果都係摸門釘
應該話呢班人連去問點樣合作既興趣都冇
擺明冇心做野

more details?

資金提供-有錢都佢地自己袋曬,從來唔會俾地下組織
行動支援-直頭唔會覆你
被援支援-月光做既,民族黨一直都係FREE RIDER

口講自己係新芬黨、幫愛爾蘭共和軍撲水，實際上有錢自己袋，根本無幫過其他組織手

呢班友從來只係宣傳自己
唔係宣揚港獨
你睇下陳浩天果D有正經野唔做走去做KOL開直播就知

去到今日,呢班口講獨立既人最主要既行動竟然係幫自己個參選權JR
如果用曬D精神時間去整裝備武器,獨派搞示威隨時惡過速龍隊

老老實實，今時今日仲話議會抗爭、或者用法律同共產黨嘅人唔係ON9，就係呃政治飯。
因為即使你議員人數多過佢，佢又可以改規則，再唔係就釋法，總之點都可以無成本玩死你。
議會唯一嘅作用就係拗資源，用作街頭抗爭。

收幾皮一個月扮莫財

養住陳浩天呢d失業撚樣搭飛機去外國開埋d濕鳩會
聯絡左咁多所謂外國獨立組織又唔見拎到d咩實際野
錢又唔撚俾鎗又冇
都唔知獨乜撚野

已經無作用啦,天仙局黎
用黎浪費獨派資源去嘗試參選only

咁其他地下組織做緊乜嘢

唔講得,但起碼人地冇好似民族黨咁扮大佬呃飯食

最撚乞人憎真係扮大佬呃飯食呢樣

連登仔不願面對
繼續be water my friend

民族黨既be water=完全無底線可以任人侵犯
尖沙咀唔俾搞集會就去浸大
浸大都唔俾既就去沙田
沙田都唔俾就去西貢
一句唔想有人受傷被捕扮曬老好人咁去掩飾自己無能呃飯食
blow water, my friend

一丁點戰功都冇立過就係度扮大袋
唔知憑乜

其實我覺得齋搞文宣唔係咩大問題，
不過香港而家需要嘅係行動，唔係文宣，
無GUTS嘅話就算上帝下凡叫你去馬都唔會郁，
所以齋搞文宣嘅行動組織，我係唔會再畀錢佢，留返啲錢捐畀已經出事嘅義士好過。

真是有?

民族黨既做法係消秏成個獨派既民氣去搞文宣
上次71,同再對上果次無人理既尖沙咀集會效果已經顯然而見

大撚把,有d行動過上過主流media添

唔係啲攪事藍屍點會畀人搵到屋企喺邊？

呢d揚左既我先講得,其他既連少少detail都唔可以提,除非當面見同信得過你

做呢單野果個組織都好撚陰公,真正窮到仆街

唉。。。其實我都聽過某學生港獨組織講過堡主說話
但係我兩面都係涉足唔係深
都唔知信邊個

咁有咩獨派有做野？

歡迎留telegram/wickr或任何安全既方式聯絡

隨你
但我肯定到做野果班開大波果陣民族黨會出黎扮大袋

你唔放心既我可以俾pgpkey你

how to use?

wickr:hkindependent

佢扮大佬就係真的
其他組織叫佢攞資源 佢直頭要人加入佢旗下

本土大台

攞俾自己，自己unun腳，做野果班就窮到褲穿窿

民族黨死忠不服來辯
不過睇死你地根本只係靠睇聲明去認識佢地

暫時做乜都死，我唔知樓主點先叫做到野或令你滿意既行動，但依家真係非常時期

我覺得依家要停一停再等時機

斷水流大師兄

你都ON9
宜家係講緊連行動既前置工作都唔肯支援呀
下下都去到所謂時機成熟先開始準備
係咪又想見到獨派示威乜裝備都冇俾PC仔打到仆街呀

一個聲稱幫獨派拎資源既政黨竟然唔肯幫獨派行動組織手
我都唔知呢D組織有咩存在價值
講文宣唔見得呢班友特別叻,黎黎去去東江水新移民三篤屁

講行動我都廢事係度講佢地D低能玩具,一句BE WATER就乜都退曬

講支援又唔乜都唔幫手,淨係識收O靚幫自己擺街站,玩JR

淨係識得係FB玩埋D ON9直播,執左去啦民族黨

點樣為之做野，做水面野你就屌鳩人做埋d19野，你做水底野就係做野，人地老馮俾資源你咩講真，印書印傳單營運樣樣都要錢啦，定你以為人地真係每個月大把水呀，你要水搵熱狗啦

咁咪你寫囉，你轉做水面啦咁不滿，人地講撚左個集會係唔搞野啦，定你覺得今時今日咁既民氣搞到野呀？

屌你老母,你D傳單好撚貴呀?
請人又唔搵義工
D喇叭乜乜柒柒又一早有曬
印完D TEE乜乜柒柒又係拎去賣既

唔好以為我地唔知你地個閪黨收左幾多錢呀
學人扮窮

仲有,你地果D所謂文宣黎黎去去三篤屁
一味講香港宜家被中國統治有咩問題
呢D野全世界一早知啦,香港人係要解決方法
唔係要你提住我地香港宜家幾撚閪呀

你地貴為香港版既新芬黨
俾錢行動派都係你地責任黎架,撚樣

明知咁既民氣仲搞乜撚野集會呀閪黨
消秏民氣又冇撚用
當初又話點都要搞集會,點知就搭的士縮入浸大

人地梁頌恆廢極都起碼係完曬場先飛的啦
你陳浩天乜都未做已經飛的啦
BE WATER啦你老母

唔搞野咪唔好搞囉,咁你整完D濕鳩文宣一個月收左咁多錢又唔資助自己友搞
定你班撚樣從來無打算幫行動派手呀,係就認啦

真正搞港獨既係唔會舉個支旗話香港獨立
宜家台面上個堆自稱港獨派全部都唔係真貨
港獨派=/=搞港獨

仲有,我要強調民族黨唔係有冇錢支援行動派既問題
而係佢地直接只讀不回
連人地想搵佢地幫D咩佢地都未嘗試了解過就直接當人臭四

唔好再係度扮野啦
有心幫手既人係唔會咁既態度做野

咁收左幾多錢呀，我都想知，你知唔知租幾多錢呀、印一版書幾多錢呀、印傳單係唔貴但都要錢架，印tee去賣又點呀，唔咁做邊有藉口俾人捐錢呀，你其實知唔知人地係收唔到捐款？

傳單宣傳咩係人地既考量啦，你想人地印解決方法係武裝革命呀嘛，你咪試下同街邊人咁講囉，睇下嚇唔撚嚇走人？

你知唔知新芬黨點運作呀，新芬黨係水面做宣傳，IRA先做暗殺炸彈呢d，最重要人地有議席有資源，喂人地而家又冇議席又俾政府全方位執殺，你向弱者抽刀有乜撚意思呢請問？

傳單呢架嘢，EPRINT彩色、雙面、A5
2000張都四舊有找，地區組織一次街站派到百幾二百張，呢啲敏感組織應該更少人肯接，印一款夠你擺十幾次街站。
啲旗呀、大聲公、摺枱等唔佔太多位，即係無必要租倉放，分散放喺成員度已經OK，
錢係要使架啦，但以民族黨擺站嘅密度同支出，遠遠未到需要人資助嘅水平。
當然我講緊係面嗰浸，佢暗中準備緊軍火就另作別論。

上面已經講左啦
你地係人地問句想搵幫手都只讀不回
姐係無論有無錢你地班撚樣都唔會幫手呀
仲係度扮窮黎幫自己開脫,慳D啦
大把行動派組織連租地方都冇錢
物資要放自己屋企呀閪黨

佢地有撚軍火咩,用D垃圾扮炸彈就有

收幾多錢呀，屌你老母，答我啦

廿周年係咪連和平集會都唔試呀，你都幾有趣，人地唔想差佬拉人又話鳩人縮沙，咁點做呀，係咪同差佬死過呀

咁咪咪撚集會囉,閪黨
宜家老撚馮要集會架
知唔知搞一次行動要有目的架
你班撚樣為集會而集會
係度消秏民氣
做錯野又唔撚聽人意見
手又唔撚幫

唔洗再係度死問個實際銀碼,
想知既叫民族黨自己公開盤數

上面講左啦
你呢個組織唔係唔俾錢咁簡單
係要人唔俾人
要錢唔俾錢
要支援唔支援
一味係度聲明聲明呃飯食

即係呢，之前有單野有個後生被人拉鳩左藏械都係人地俾錢拉律師幫手，咁人地洗唔洗講通街呢，仲有就係月光呢個組織係收佣幫人既，你同佢爭幫義士佢地當你搶生意，呢d野你唔係唔知吓嘛暗啞底做野既獨派

成日話自己冇錢
印少幾疊冇人睇既廢紙
買多幾個毒面具等下次爆獲派街好過啦

一個軍用豬咀一舊水都有呀

喂,明面做野既獨派,上面咁多野你冇回應過?

講到尾你都係嬲鳩人唔俾錢你姐，此post已完，好心啦，餅碎咁既錢都要爭，你點解唔問下本民前拎資源呢你真係想做野既，你屌鳩人唔會令你有錢架係咪

請善用起底功能
用支付寶啦支那狗

快D答下點解人地搵你幫手
你地咩都未了解過就只讀不回啦

你要回應咪pm人地個page囉，咁撚多問題，有野不滿就同人當面講啦，你係度自己ff人地有好多錢又唔幫手冇用架

想激發內鬥都要高質少少啦師父

快啦，問鳩人點解唔俾錢你啦問題兒童

民族黨閪真係冇撚用
唔知果陣隔黎有個POST連登仔圍住個反網上支付既人黎恥笑?
ON9仔拎住篇曲線文黎屈我支那人

我地一早有更加有效既渠道直接聯絡佢地,唔似你呢D乜都唔知既垃圾淨係靠FB PAGE,不過佢地一貫手法係只讀不回

不過樓主叫人留tg同你聯絡
你又點信得過留tg果條友？

自有方法審查

咁我覺得你CAP埋圖會有說服力啲

CAP到圖既聯絡方法根本唔係聯絡方法

你係咪指Signal？
好似有得SET准許SCREEN CAP，
就算唔得，拎另一部手機影囉

爆個玻璃當地下組織
冇Noise 冇人知
黑警當黑幫尋仇炸

你有咩行動想人幫手先? 幫手嘅話又可唔可以俾意見先?

似你地咁擺街站既地上組織新芬黨就正啦

留聯絡方法

又搞是非，小心！

毫無戰功就係度R錢，成日係度單單打，但一有鏡頭就痴埋梁天琦個度扮革命黨，好唔好撚好意思呀閪黨

宜家我係擺明反鳩你地班民族黨架啦
得閪閒同你搞是非

你想要cap到圖嘅聯絡方法定cap唔到嘅先…

無戰功我唔怪佢地
佢地要做新芬黨丫嘛
問題係佢地班撚樣收完錢又唔撚幫手
一味淨係幫自己宣傳
屌佢老母

cap唔到既

呢個閪黨唯一一樣叻咪就係拉攏d大專學生會扮自己好撚多人支持囉

如果你話民族黨嘅吹雞能力勁過香港嘅法輪功，我咪服囉，香港嘅法輪功都唔少人架，差佬近年都封過條彌敦道俾法輪功行啦。

仲有水鳩d中學雞搞關注組

中學雞入世未深唔怪佢地啦，d大專學生會好似免費condom咁幫人造勢，蠢撚過閪

講得好
所以我都係偏向支持修憲，
睇好熱狗同城邦派
獨派真係一潭死水

最勇武係你

快d衝入特首辦啦，我支持你

發我晦氣冇用架
改變唔到你民族黨呃飯食既事實

民族黨狗同以前d熱狗,泛民,本民青支持者一樣
唔批評得,一批評就攻擊返批評者,而唔係叫自己支持果個組織改善/回應

其實你想佢地點搞？ 比d建議，唔好齋up, 你想佢地咩住幾個波羅自殺式襲擊？
定還是ak47亂槍掃射貪官？

哂9氣啦，依家做乜，都一定有你呢種網民一樣嫌唔夠勁，唔夠狠

到犧牲了，被判3，5，7年，好快大家又會唔記得佢

我唔係好知民族黨點樣，不過閣下既理論套入所有組織都岩用，全香港既政黨有邊個唔係鳩做？

算啦，益係樓主你身先士卒，最多到時我連登開post表揚你

所以你地d香港人就係咁低賤，要人出錢又出命，抵你地一世俾支那人恰

唔俾錢唔緊要架，證明你地所有人無論獨唔獨立到都唔配有民主姐，口頭支持同港豬根本無分別，垃圾

話你係垃圾呀

我諗個問題係要睇你做啲咩嚟去決定支唔支持你, 而唔係你話追求獨立人地就老馮要支持你架嘛.

assrock

樓主d「行動」為做而做 低質

人地問你點做 你就話鳩人垃圾
係咪冇論述到咁呀

屎急大笨象=黑夜怪人

各位繼續支持民族閪黨啦
兩年內佢地一定現形

咁你又支持民族黨

我要諗下先支持你唔代表我支持佢地架喎… 我之前都插過佢地啦…

真係唔撚想再打咁多字落海 暖下胃好過

啱呀，所以陳云根話港獨派只能做不能講係有道理
牌頭上話主張港獨既，包括本民青民族黨仇思達全部都係偽港獨

上面已經講左留聯絡方法 你唔留就行開
不過睇你個款都唔會幫到手 繼續等死啦

你行開

Lm

我已經強調左好多次民族黨無做到「香港版新芬黨」為行動組織撲水既角色
成班民族黨狗就係度集中話我無做過野，因為知我一定唔會係度答

而且呢度亦都唔止一個人係度講過其他組織既人都有指出過我所講既野
呢班民族黨狗唔單止無反省，仲攻擊返我轉頭，香港人，睇清楚呢個閪黨幾撚偽善啦！

屌你老母青城狗行撚開啦
呢度冇你既事呀

關你撚事咩黑夜怪人

熱閪狗返去篤數買書啦，你地無發言權呀

收皮啦傻鳩益友

熱狗唔配有人權

收皮啦偽港獨派，屌你老母

好多人以為FF當做咗，真係笑撚死我

另類離地！

一腳踩爆你個頭啦 過街老鼠

cowsep

區議會可以一試
成本投入無立會咁高，DQ未必打到去區議會到
立法會就咪啦

區議員資助一年得四十五萬, 做得啲乜?

無得諗 全部都係局

有第一單
自有第二單
Btw 講左出黎好咩

咁公道少少講
好多中學生關注組都係唔多掂
唔係人既問題，係無人lead住既問題

拎政治經驗也好
當係招募人才，用黎日後成立基層組織都好
區議會可以幫到

地下組織有基層組織 backup 會好d

有野做好過無野做啦
反正家陣成個獨派接近停轉
做下又何妨

傻閪，書展快d踩場la

屌你老母，講撚到永續基本法係流係無用
快d拎軍火武裝革命港獨啦，你做到我實撐你架

你出得萬五蚊俾人, 點搵到人才呀…

燒銀紙時間精神 選到仲會令人對現有制度抱有希望 變相消耗民氣

當初熱普城話要制憲 改革制度
你班撚樣又拖後腿？時代革命又話無plan無論述無行動 跟住又話人公投制憲無撚用
收皮啦偽獨派

我諗加入得獨派，從得政既
唔會預可以大富大貴掛

當 打石仔 既心態去做 會係最好

選區議會果班邊個會知佢地係獨派先？ 佢地都唔會認啦（不過可能玩下語言偽術）
亦都唔會有港獨組織identify 佢地係獨派

我只係覺得唔好諗住焦土=激得起民憤 呢個logic 去想
你要玩焦土，你要玩絕望，ok
但有無人/組織可以lead 到人去起返先？
暫時無既，咁咪做下基礎野先

個問題係如果真係獨派, 想晌做區之中獲得啲咩呢? 同行政部門打交道經驗? 地區支持? 要諗清楚囉.

你去到今日都仲信呢個天仙局既咁我無辦法
無人lead起唔代表要浪費資源
區議會係點玩你都唔會贏,贏左都一樣會dq,
唔dq果d都兩面不是人,根本唔會有獨派信佢地,明未?

咁不如你講下你覺得獨派而家應該做啲咩.

講左啦 前置工作 買裝備買武器

清，又清算牙？

如果你係相信"民氣"依回事, 你覺得出裝備出武器係可以有市民支持?

收皮啦，你同同道cowsep兄隻揪都淆撚曬底啦，講野！
返屋企瞓教啦

食魚有魚味我屌你老母
快撚d衝擊熱狗個書展攤檔

我唔晌度同你拗啲無謂嘢, 你夠膽就入上邊個post覆我時間地點.

快d時代革命啦仆街

屌你老母，食魚有魚味

如果民意係唔重要，點解要爭取民主制度？
究竟樓主爭取獨立嘅原因係咩？
如果好似當年蘇共咁用少數民意武力革命
推翻獨裁沙皇之後成立另一個獨裁政權
咁點解香港人要爭取獨立？
而家有班人支持獨立係因為覺得現有制度下係爭取唔到民主
你要唔理民意做嘢咁不如唔好搞獨立好過
比你上到位你都只會係另一個獨裁者

btw，知民族黨啲閪嘢，但係唔代表樓主係啱

戇鳩寧願變新加坡都好過變深圳啦呀嘛？

唉，原本依D野應該我做，我太廢對唔住大家。

爭咩取民主,爭取每年派10000蚊比香港人仲好啦

好簡單 唔磅水你地無資格有民主 唔洗諗住有聖人打救你做free rider

呢個係其中之一啦
現時而言大勢都係向港獨走, 問題係技術層面上既問題 獨派唔夠人去HANDLE
區議會既政治經驗會幫到獨派去面對呢個問題
大至到運槍運刀
小至普通既資金收集都係

反清復明

一, 我唔認為區會有 "幾浪費資源"
二, 唔係所有獨派都"好打" , 有D 適合做親民工作, 區會會岩佢地做
三, 贏左既組織唔會有獨派認佢地係獨派, 佢地更加唔會認, 佢地最多只可以做腿色版既本土派/自決派, 有少少似 共產黨員 同 共產地下黨員 既關係咁

點睇都似賊喊捉賊 港漂幫自己做廣告喎

隨你反正就算有人殺人放炸彈你地都只會講成國會縱火案

無，除非佢同行動派有直接關係，否則根本唔會知係人係鬼

我又唔覺得可以簡化到咁簡單. 唔係人人都有方法支持地下組織, 而且你地而家話買槍買炮喎.

即係其實你已經界定咗只有行動派先係獨派, 理論派就咩都唔係~

唔係想埋沒地下組織功勞 但做完又冇些許記認
同熱狗乜鳩都冇做但扯行旗拎光環有咩分別
利伸 對民族黨愈來愈失望

幾撚時有扯旗體拎光環

雖然咁做難度會高好多
但呢個要求都合理既

偽講獨成日講到幾咁勇武
到一落場就縮

係人都知民族黨係廢
又話搞地下黨又剩, 結果呢? 一次又一次咁SHOW 自己底牌出黎
有幾多能力就心照

咁本民前呢?
下下又話光復本土, 以前有人帶起個風向先搞到光復行動
以家一縮就無嬲唔做, 以前痴熱狗, 以家痴泛民
兩家茶禮就食灑

咁青政呢?
成日話自己有行動
之後見有人出去掟野, 有行動
就承認責任, 成班ISIS 上身? 狗屎垃圾都攬上身

成班人起勢咁屌熱狗
但人地年年有政治論述出, 不停做事改變社會
之後人地要經費你就話人要課金正柒頭
拎錢出黎做活動, 起馬D錢有用過.
政治唔洗錢? 重有好過班偽獨派攤大手板又唔做野?

說到底, 偽獨派只係一班廢柴酸緊有成績的人

唔係話學左膠咁儲CV 但日後要壯大自己實力時
展示以往戰績作為養分係好重要一環

我都以自己方式作戰緊 共勉之

云伯啲政治論述就算鳩數啦，求其一個網民都BIN到佢體無完膚

學熱狗咁吸課金俾自己旅行豪食???
課完咁多錢連自己手足都係500蚊當值律師咋
何況其他素人?? 根撚本冇支援過仲借人光環黎收課金
話之本民青乜乜柒柒 熱狗就最撚龜縮同乞衣

熱狗幾時做左真獨?

唔講陳雲
以家書展賣緊個本基本法改良芻議叫咩?

再者, 成班無論述的人屌有論述的人唔覺得有問題?
你地只會屌, 又會唔會透過佢的理論去深化再繼而實行呢?

記住你地只係一班網民, 有幾多讀過政治系大家心照啦

你地只係騙局派
唔好扮到有論述

講龜縮不如講梁頌恆
一出事就搭的士

本民青代表左港獨的理念
如果信奉港獨理念的支持者出事係唔係又熱狗負責??
唔通你個仔比人打, 人地阿媽要幫手?

按道理都有本民青自己負責啦

鳩嗡個藍圖出黎就當有論述??
btw國師有讀過政治??鳩達獸慧有讀??三國人民有讀??熱狗仔有讀?????
照你咁講 佢地咪又係網民上網吹水 on撚99

你地就真係騙局派

論述一句都無
書一本都無
社區行動一樣都唔搞

梁仲恆去到最後一刻搭的士都好撚過熱狗每次示威光復扯完直幡大合照完就換衫走佬
跟住上網吹到天花亂墜 仲係警署外扮聲援收割義士光環

明明係熱城三番四次咁屌人先，迫走所有同佢爭飯食嘅人
熱狗真係鍾意將啲嘢倒轉嚟講。

年年有政治論述出? 依幾年出過咩政治論述, 講嚟聽下?

搵人答我啦?

咁點解熱血公民手足出事, 熱血公民都只係幫佢搵當值律師?

希望大家唔好將討論轉移去熱狗城邦到

上面的問題我就一一答你

我話偽獨係垃圾依樣野係公認的
你落街不如問下有幾多人撐本民青任何一個團體?
客觀睇只係一班網民

偽獨又要走激進路線, 但又走入建制的範圍
之後同我講要為糧草, 要糧草你唔好打份工做生意?

重有班人只會識得屌人地政治論述,
熱狗的政治論述已經講到明主張修憲
今年出左本基本法改良芻議, 書都賣緊啦, 講座都開埋,
你隻眼盲嫁

本民青呢? 係唔係叫仇思達做代表人物
佢出左本屹屹屹, 如果我用一個正常人的角度睇
熱狗做事同偽獨派做事, 已經係兩個LEVEL的差距

重有熱狗有咩領袖級人物公開係個網台屌人
只不過係屌梁天崎, 梁頌恆班垃圾
咁佢地又真係抵屌.

你話無政治系背景無資格講政治? 係呀
黃洋達起碼選過兩次議員
陳雲起碼做過民政事務局
人地做事, 起碼有背景, 有做過官僚, 要投身過政治先有資格出聲
用你網民心態去屌人難怪偽獨派一事無成, 因為至今偽獨派做事無一件事係成功過

你話熱狗龜縮, 如果係龜縮, 點解有能力全面記錄雨傘79日發生的事
唔通你做事一定要話比人聽你做緊?

最好笑係吹棒的士梁身先士率但搭的士車走人
本民青唔係最鍾意拎光環咩, 點解唔去等比人拉?
要自己D 支持者比人拉先?

你都講左啦, 唔係有當值律師咩, 唔搵佢搵邊個幫手?

有無人解釋青年新政自己個籌錢打官司, 佢又有無交代到?

其實你講到咁遠仲乜遮，依家熱血公民壞事做盡，除左佢地自己組織既人，全世界都比佢地搞過哂，依家人地還拖在所難免。
另外，佢身為商業機構，篤數呃觀眾，課金不知用途同下落，同恩師反面而沒有可說服人既理據，否定自己為本土派但呃本土派選票，當公眾白痴我算，因為好多人都咁諗
，不正面回應真實指控反之屈人稱義士為更“新”人士（此為熱狗想呃政府資助的說法），并動用網絡假account周圍洗板加人身攻擊，影響人生計，。

我唔知人地既組織點不堪法，但我真係未見過一個咁既邪教組織可以做咁多壞事，唔好spin到咁遠啦，都唔會幫到你老細洗底。收啦唔該

你班熱狗平時收埋咁撚多課金，唔係同我講冇錢請律師下話，要揾d垃圾當值律師？
仲有，熱狗仔隊個190萬用撚左去邊？

佢地d邏輯歪撚哂，黃洋達選兩次做總指揮結果差唔多全軍盡墨，個顛佬陳雲行宗教主義跟本理論派多個現實派，另雨傘失敗錄係記述當日既事，當中有幾多真假係冇人可以再確定，我唔知有咩值得羅黎威威同自豪。

佢地真係咁有實力，點解要做咁多假野去呃公眾支持？講到尾咪又係因為夠無恥便無敵

咁本民青出自家制T-SHIRT 公開去賣, 係商業層面都叫商業機構, 又需唔需要公開數簿? 而大眾出糧比我, 我要公開數簿話比人聽我D錢點洗?

人地主張修憲旗號, 唔需要同偽毒一齊玩, 不過你的選票比人搶, 就賴三賴四, 點解唔檢討自己失敗?

壞事有幾做盡呢? 如果壞事做盡, 就唔會有LEE個POST的標題存在緊啦?
以家你望望自己的生存環境, 偽獨派一味比人打壓, 你就賴人活得比你好, 唔公平, 自己組織ON9都怪其他人?

唔通私人恩怨的野就要搬上政治層面去講? 唔通你分手全世界都要知來龍去脈?

入左獄, 出得黎就係更新人士, 我又真係唔見邊偽獨派有咩可行方案去幫班義士?

重要你地一貫做法, 有人指責偽獨派有問題, 你就話人係熱狗, 其實骨子你地同三國人物有咩分別, 別看得自己那麼高尚。

我只係一個網民, 如果我連發言都比人話熱狗, 咁你地成功鍵國的日子都不遠而,
建國? 下世啦

請律師你估好平?
市價幾多你知唔知
係閒閒地一個鐘500-1000呀,

重有, 唔通肥佬黎開狗仔隊個陣會公開自己行動?
公開自己行動就唔洗叫狗仔隊啦

你呢段真係大巴大巴車落熱狗度，講出嚟唔會臉紅

攻擊民族黨有咩必要? 佢地害左你D咩? 想知.

你地唔係炒緊股搵緊真銀咩
做咩講到大家都無錢咁

人哋講緊狗仔做咗乜成績出嚟，
求其影兩張相就當交差，果然係當群眾係白痴。

你好想建國呀？發夢啦，呢d咁既空中樓閣，比多50年你都冇可能實現，一個組織咁撚獨裁，不是熱狗就係鬼，呢班撚人上到位其他異見人士會有生存空間？咁我要民主黎把撚呀？用熱狗個套去建國或爭取民主，送都唔撚要啦，袁世凱再世wor, 你咪繼續支持佢地，我相信佔既比例將會進一步擴闊，到時咪知道熱狗仲有幾多能量，再生廢陶罷了

仲要鄭松泰就搵大律師同律師幫手，鄭松泰就唔同d既，心照啦

無諗過你地居然會係網上公開平台講呢d野
你地應該一早講過話唔work

不過你講野咁搞笑, 希望你早日退出.

正如普通人搵你講呢d暗地裡既野, 都有幾層牆壁先至講得入肉, 一開始就入肉俾著我都已讀不回
你話你自己係, 人地無必要信任你, 調轉亦同樣, 你無必要信任其他組織
容乜易插針落黎, 而且又唔係未試過

自以為高高在上咪你呢d

咁求下你收下口, 打緊仗係咁露底牌

係呀露曬底牌呀，不過唔好意思，而家唔止我一個被人只讀不回，連要求幫手宣傳既都一樣俾人當臭四

想聯絡下啲真獨派課金
有冇contact方法

第一 唔好用課金呢個字
第二 留wickr

為左乜野要宣傳

根本假膠撚狗
邊個需要錢

好貴, 所以就是鳩旦搵個當值律師俾佢? 果然係手足呀下.

你都講得假膠撚狗四個字
唔會再答你野

你如果下下都係依種非友即敵嘅態度去搞嘢嘅話…

唔答你野係因為你唔會磅水 浪費我時間

你都係未搞清楚, 係你去俾資料人爭取人支持你, 磅水俾你, 而唔係人地未有支持磅水意圖你就話人係港豬, 不願多說啊.

訓左冇睇，依家獨派可以仲點宣傳
全部人比人剝奪政治權利終身
有班人話出黎做緊實事
咁點樣可以宣傳獨派思想但唔比港共收檔
定你話係地準備武裝革命
係嘅我番出去做野先

唔洗錢都想知枱底有咩真獨派啦
民族黨又廢本民青又廢
做區嗰班又話冇用
wickr: loveinhomeland
lm睇樓主pm講啲真獨派嘅英勇事蹟出嚟

依樣工作原本應該係我做，我太廢先要樓主做埋。

唔係你既錯...

真係好撚廢，到依家都未有班底，選條撚。

區議會閪局黎,玩唔過架

陰公，要搵呢d話題刷存在感，你之前d post冇人理，依家開心仔乎？

唔洗全天侯stand by既，反正你講乜熱血公民既醜態同賤野已經人所共知

傻閪 好好繼續回覆呀，一沉就冇人再理你架勒

關你撚事咩傻閪，快撚d革命啦

革命就係踩爆你隻老鼠個頭

憑你？嘥x氣啦屌你老母